我知道大家都好嬲，但係我求下你哋

今晚嘅事，班畜牲做嘅事，我知連登嘅各位手足都好嬲，好想以眼還眼

但係...真係唔係呢一刻，班狗著曬裝根本唔怕，最後受傷嘅都係我哋

冇犧牲就唔會有改變，我明
雞蛋硬撼高牆就係咁，我知
但就算犧牲，都要犧牲得有價值

望到自己心愛嘅城市變成咁好心痛，但係再痛都痛唔過望住自己嘅同路人白白犧牲，望住睇狗棍一下一下咁打落年你哋度

一個都不能少

你哋每一個都好重要，我好想同你哋一齊見證最後嘅勝利啊，所以求下你哋，返黎啦，重整旗鼓等待機會

君子報仇 十年不晚

#光復香港
#時代革命

唔係再睇到身邊嘅人白白被班畜牲打到咁

支持勇武，尊重前線嘅決定，但係唔代表之後都要好似今晚咁
唔係分化，求下你哋啦